有冇人曾經脾氣好差，少少野就燥

我脾氣好差，少少事唔如意就想發脾氣，控制唔到

有冇人曾經都係咁，但最後改善到自己脾氣？ 你地用咩方法改？

好想改左自己d脾氣，因為

因為脾氣搞到一無所有

去到一無所有果陣就會慢慢改到至少我係咁

睇開咗

改唔到

巴打我都係 我都想改

當身邊d 朋友覺得你好煩 自然會遠離你
到時候就知自己脾氣有問題 慢慢就改到

巴打有冇用咩方法提醒自己唔好發脾氣，次次話改，轉頭又唔記得

以前有過抑鬱症，有抑鬱症果陣最嚴重，試過少少野唔岩聽就大力踢門，之後抑鬱症好返，脾氣都好左d, 但都係差

我個人既方法係去了解自己，因為要了解自己因爲咩原因嬲先控制到。你覺得小小事吾如意就會嬲，咁應該係嬲緊自己。

吾你老母

運動 做緊果陣諗住d谷氣野一次過發洩晒佢
咁條憤怒bar又重新儲過

我係掉轉
成日比人屌無脾氣

一直以為自己係無脾氣既人
直至拍拖耐左之後
先知道原來自己脾氣都幾差
好容易有野唔滿意對方

但對朋友 / 家人本身都唔算多脾氣

有時想個心靜落黎都唔得
宜家自己一個反而多d時間反思 對身邊既人會好左

以前無脾氣，依加好大脾氣

凡事睇開啲
改變唔到既野就算數
要明白有啲野嬲完都冇咩
咁嬲黎做咩
嬲 一樣改變唔到既事
根本係懲罰自己又冇其他用
咁有咩好燥

對住女朋友係

我相反 以前好中意發脾氣 而家會發都唔想發 寧願靜下就算 就算唔滿意女朋友啲野都係講一兩次 聽就聽 唔聽就算
反正發脾氣都冇用 一想發個人就會頹左

遺傳
我都係

我細個好似我老豆 好易燥底or 發脾氣
後尾大個習武 先識得控制情緒好番d

當你一無所有就會改

小學嗰陣我脾氣極差，差到得幾個人肯同我做朋友
到grad前好傷心，個個本畢業冊都好多人寫，得我冇人寫，嗰陣真係好傷心，而且幫我寫嘅人都係話「其實你好好人，不過你脾氣大所以好多人都怕你」
我就的起心肝改
之後見返小學同學，佢哋個個都話我唔同曬，依家好好多，仲frd到依家

依家我少發脾氣，但一發就超大！ 發完又會後悔 咁算唔算好咗？

可能真係要到你一無所有嗰陣，你先識得改。不過希望你盡早覺悟啦

點做到

你點改

睇黎大家都經歷過一無所有既階段

利申經歷完爬番起身兼睇清身邊既人
而家仲要有埋女朋友係身邊禁住我啲火

不過硬係覺得差條導火線辣著自己既底線
然後就會爆鑊甘